大家認為邊套小說作品可以代表九十後

網絡小說 實體小說都可以討論

個人認為無限恐怖同埋Q班特工都算係代表作

無限恐怖

咁唐三堆垃圾都算係嘅
始終好多人都係睇完佢先入坑、先識揀